【18：40】今日既勝利，我要全部手足齊齊整整！齊上齊落！不被捕！不受傷！

大家小心規劃逃走路線！！

Be watee, my friend

齊上齊落